用大專優惠買左部Notebook，中途退學係咪要退返部機？

是咁的，我用我fd張大學學生證買Notebook，做左12個月分期。
不過我個fd出年要移民，所以退左學，咁我部機係咪要退返比HKT？

緊係唔洗

你個fd照找卡數未得囉

買完就係你啦！
咁都有得退既咪蝕死？

我用自己信用卡比錢

.....................................................................

二手機
你想退完拎番錢？

點解你個諗法咁有趣

唔怪之得你退學

係呀仲有幾多手續添
不如你俾部電腦我 我幫你搞

?????????????????????

要畀正價

你定你個fd呀？

緊係要啦
利申有friend 試過

要退返部機架，HKT會同大學教務處核實你個學生身份，如果你退咗學就走咗去佢會出信追你（利申有朋友試過）

我個fd用佢張學生證幫我買，不過用我張信用卡比錢，所以係我供緊

唔怪得之你讀唔到大學

弱智都讀到大學

要..中間你用嘅嗰段時間要計返錢 分期還

樓豬係咪假膠啊

部notebook簡直跟錯主人⋯比你用都羞恥

交比我
我幫你搞

好似仲要比埋錢